---
layout: post
title: "Webmaker PAPI UNIT"
date: 2014-08-10 13:26
---

<p>
    Primeiro Webmaker realizado em Aracaju-SE o PAPI UNIT, contando com a galera do primeiro período dos cursos de TI da Universidade Tiradentes.

</br>
    Além de conhecer a galera do primeiro período o PAPI da UNIT tem a função de mostrar pontos chaves dos cursos e dar um introdução a algumas matérias como lógica, etc. O Webmaker PAPI UNIT é o primeiro Webmaker de Aracaju apoiado pela Mozilla e teve como objetivo estabelecer uma troca de conhecimento, mostrando aos alunos quais carreiras poderiam está seguindo, apresentação de algumas ferramentas de desenvolvimento que não precisam do conhecimento de programação como o <a href="https://apps.webmaker.org/designer">Appmaker</a>.
</p>
</hr>
<h2>Fotos</h2>
<div>
<img src="/public/img/talk_webmaker_1.jpg" alt="webmaker papi unit">
<img src="/public/img/talk_webmaker_2.jpg" alt="webmaker papi unit">
</div>
</br>
<h3>Galera dos primeiros períodos #webmakerpapiunit</h3>
